梁家傑、譚惠珠、曾國衞：We Connect

中共要有假民主粉飾太平，泛民率先舉腳贊成

梁家傑：民主派應留守 譚惠珠：泛民應幫手解決問題

公民黨主席梁家傑認為，民主派議員有機會繼續留在議會，若果拒絕是很奇怪，否則政府可以「長驅直進、直搗黃龍」。
基本法委員會副主任譚惠珠認為，泛民立法會議員返回議會機會好高，期望如果他們返回議會，應幫手解決香港問題。

曾國衞籲全體議員重回議會 又稱無計劃舉行補選

政制及內地事務局局長曾國衞表示，人大常委會就第六屆立法會繼續履行職責不少於一年的決定，是最簡單及合情合理的安排，符合香港整體利益，他呼籲全體議員重回議會，不必有太多爭拗，齊心合力，對抗疫情。
至於議會現時仍有4個議席出缺，曾國衞表示

梁家傑呢啲咪乖囉

咩時勢呀而家…唔通仲添煩添亂咩

你試下囉 , 我永久一票不投入過假議會嘅議員